不幹了！ 沃爾瑪員工飆「沒有人該在這間公司工作」

超市員工辭職竟用店內的廣播系統對所有人宣布，大聲說「沒有人應該在那裡工作」，更將整個過程以錄影方式記錄下來，PO在自己的臉書上，引起不少超市員工同仇敵愾，表示很有共鳴。

綜合外媒報導，這名17歲員工傑克森（Jackson Racicot）在加拿大阿爾伯塔省中的沃爾瑪超市工作，一週前他在自己的臉書上傳一部影片，數落公司內部待遇極差等問題，貼文寫著「我今天辭掉了工作，你如果喜歡這部影片，應該分享出去（笑）」。

影片一開始，傑克森對著系統說：「所有顧客、同事及主管注意，我今天想跟大家說，沒有人應該在這家公司工作！」他表示，沃爾瑪主管常對員工做承諾，但這些承諾卻永遠沒有兌現過，對員工更是漠不關心。

傑克森繼續說著：「我已經受夠了一切，厭倦公司的管理制度、厭倦工作，該死的沃爾瑪！」在咒罵後傑克森硬生掛下廣播器，隨即超市內的人們一陣歡呼。

據《福斯新聞》報導，傑克森「公開辭職」這件事引起許多同為沃爾瑪員工的同事關注，不少人傳訊息甚至寄信給傑克森，表示沃爾瑪的員工福利真的不好，工時又長，根本血汗勞工。

網友看到這個影片，有些讚揚他勇於發聲的行為，更有不少網友標記在沃爾瑪超市工作的朋友，表示不幹的時候就這樣辭職吧；另有人則擔心傑克森會不會再也無法錄取其他工作。

沃爾瑪公司對此回應，已經了解有這個影片在網路流傳，正在調查詳細狀況，更在聲明中表示，對該事件感到失望，尊重員工和客戶等所有人是沃爾瑪的核心價值

又話外國人對員工好好 唔會剝削員工既

聽講amazon會裝部機係員工身上

做零售低層係仆街d

都係睇地方啫，美國的確係大把仆街嘅企業

即係邊間

屌, 好有 insight
人地外國 d 市民係幫返低層員工
香港人會咁做咩

香港人: 有工你就返啦, 係到搞搞震, 想當年我打兩份工都未出聲啦！依家啲後生真係唔捱得

連登到你敢踐鬼佬

起碼外國企業一對員工衰，d員工會反抗
點似得港豬同你d支那人咁，比人壓榨仲奶老細袋底

淨係呢點已經解釋咗點解白人比黃種人優秀
白人係人，黃種人骨子裡都係鐘意做奴隸

黃種人做慣狗, 唔食屎唔開心

邊到地方 邊到國家
都一定有血汗勞工

只要有人嘅地方 就有仆街嘅人
在乎多定少

講個事實你聽
外國有好多呢類仆街賤人
但中國有更多
香港都有唔少

唔係話中國比外國差
因為中國都有好多明白事理嘅人
都係好人

但大家往往將啲仆街無限放大
就會係到講呢個係仆街 所以佢嘅國家都係仆街
唔該大家留言前
諗多下先好留言啦

攪臭晒成個討論區嘅質素

Walmart

佢一定未黎過香港做過

香港收錢爭取幾十年嘅凳今日都仲未有

我驚老細蝕錢啫

朋友，係制度問題呀 ，山西啲煤礦有無得投訴?有無公會?